啱啱先同你同一部𨋢

其實我好想開口識你

對唔住 我有女朋友了

你咁大個人放屁就認左佢啦
成架𨋢都係你啲屁味

非gay

錯過咗就冇啦

住同一棟 間唔中返工收工都會撞到